點睇啲女著高腰短褲/裙 攝衫？

近排行轉mk十個有8個咁著好撚正

遮肚腩

睇落對腳長啲

遮肚又拉長條腿

好撚正呀

近兩年真係最興咁樣著

明明以前攝衫等於柒
唔知第時睇返會咩感覺
利伸一份子

Fashion就係一個循環嚟咖啦 過幾年又興返唔攝衫

第一條好撚豬

一啖砂糖一啖屎

依家係攝薄衫姐
80年代係攝厚衫，好似逃學威龍朱茵咁

人地豬得黎多fans

效果係好
但太多人同款

多fans就要j埋一份嫁啦？
好撚豬呀大佬

屌喇星豬撚到

如果腰短著高腰又攝衫真係好柒

最尾果張不錯

著岩比例，顯得高啲

腰越幼越好睇。

貼件肥西做咩

知唔知咩叫ootd ootd唔係比肥婆用架

都係好撚短

唔貼點知好大對比姐

係好撚正 尤其係緊身果D